BanG Dream! 討論區[11] 12/13 Poppin’Party 8th 「クリスマスのうた」

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:
[/quote]

cd圖後補

單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

對唔住 我後悔要開post

豬頭骨得你地想搶黎食

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

ONENESS

希望下個post 淨係用每隊最新果首歌
唔係既話遲D唔夠位

所以去到98X 到我都通常唔出聲

仲話有人會搶1001

窗外無雨 心裏有雨呢？

Agger

都話下次先
宜家講緊PPP 8單先

人生第N度希望自己人在日本可以買野。。。

街頭成日聽到バンドリ op, 另外小圓op 都成日聽到，我估係小圓款柏青哥賣廣告賣到好行

住日本

全隻碟得呢首好聽

lm

有D滾動
今晚就播ASL DAY1
終於可以知班垃圾ROSELIA講過乜撚

cut走左

咁慘...咁希望到時BD冇CUT

播緊?

今晚 夜D

慘 6lv樂器哂都係未過到25萬
要等下次event升爆流星堂了

流星花園

課金吧

以為交換所 有得換

好似要黎緊2次活動換哂所有獎先叫升埋流星堂上去

想問邊個係R團1 想認識

佢喺呢個post有出過聲㗎,叫高xx依

負皮左

使唔使兩個ac負曬皮

關我撚事 我剩係禁左1下

冇啦啦問完引人答係自己自hi

ching好波

真心想知 唔關我事
btw我知邊個係肥沙港一
想唔想分享

不了, 太巨曬親me

咪你囉 兜個圈想人吹奏你

屌你老母收聲啦係車食野

咪屈 人地以為我低賤到搭mtr

一陣個asl可以上邊睇 留港好困惑

J2

等link

講就講 唔講就唔講
死肥仔講句野都扭扭擰擰成個女人咁

同求

中國人睇bilibili

膠你老母咩

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

有你出聲已經唔係正經討論啦
講經咩

終於到R團

R團

型到癲

工清啱啱果下單眼

可以收工了

無口臭睇

掉爛左個MON

工清真係好正

點解唔係LOUDER

Btw r團係asl講左d咩🤔

好似屌左PPP老母

roselia口臭不解之謎

屌你老母呀

屌你老母我想聽LOUDER...

笑左 ..

笑乜撚
係咪想輪到你

工清結他solo完果下眨眼...

好似又中埋day 2
求入場既話真係好易有飛

咁快知? 唔係5點先公布

2日仲多一張飛
下次自私抽算

信用卡扣錢

愛美想換開心樂園餐d 野
不過今次d 野係幾高質

UNO

我都想換
但到時應該冇晒

今日派彩

公佈左通販既飛
但睇黎live飛又無通販

應該都要抽

唔中先行 信用卡扣數

我係揀便利店入金 要等

奈亞子

派彩了

有點滾動 2日中哂

現地巨們

！？
【あと4日！】11月24日(金)に、バンドリちゃんねる☆にてPoppin’Party＆Roseliaのフル尺ライブ映像をそれぞれ公開します♪
ぜひチャンネル登録してお待ちください★

睇個場ppp係武道館
roselia係追加公演

啫係點
係咪會放返條片出嚟定點

フル尺ライブ
full size長度既live

放出黎定直播就唔知了 無啦啦爆出黎on99

咁出blu-ray碟嚟托呀
我自己錄低佢唔好？

係
所以我cut哂單了

買bluray多左個盒同增加銷量

唔益佢了
cut哂單 88

買盒繪

盒繪係咪加2條邊扮雙封面

收到風小藍當選太多煩惱緊點找數

d店特on9到

有冇link 想買返張

我見到2500hkd兩日

想買...

tc有既
d1 14xxx jpy
d2 2xxxx jpy
d2 jm9咁貴？

fixed

有冇人當我一落選

同我一樣

收嗲未

咪柒啦屌

あああああああああ

今次係Yukina 3星 , Lisa 4星?

張Lisa

40抽嘔左

第50抽 del算

課到抽到為止

。。。

抽到以前只叫貢獻

可唔可以𢲡我成個account嘅4星同你換

等遲下綠pool要抽返隻Kasumi

但其實我家下都冇乜4星想要
純粹課少少當支持營運
張卡又用唔著

我什麼都沒有.jpg

勁
課俾我支持我未

你表演含自己條撚我都課比你支持

我個口生係條撚到點含

咁降低要求
拎條撚彈首time 乜春 唔比用pick
我都課比你

フル尺ライブ映像變剩係1,2首歌既full ver
契仔點做野?我係你切腹死左去啦

Bushiroad 好波
要睇就買碟啦

都係嘅 都出BD

依家就合理啦
公開出嚟斷自己收入咩

睇左咁多集戸山姉妹，果然工清係最搞笑果個

戸山姉妹hea 做都好搞笑

.....我feel 到我詞彙力急降

轉左得佢2個之後冇睇過

工清又贏
希望聽埋radio

收到
不過我次次聽完頭一分鐘就熄左，一來日文程度唔夠，二來好嘈

我講星期三更新既roselia radio

Roselia班垃圾周圍搵job接周圍去

唔奇，roselia 都喺asl 屌ppp 老母囉
(by 樓上)

在一旁的明坂聡美可不會放過這樣的機會不斷說道：『めぐ，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』

可惜一棍下去あいあい就昏死了過去，打得興起的櫻川めぐ怒了，朝著明坂聡美吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』

肥板

你邊位？ 唔好屈我ok？

香港d濕凍 已經凍到唔想玩

agger

香港濕凍係全世界最凍

有冇人發覺成隊roselia得2個會俾人反
係望推果個反省下點解

上一上水，病左三個星期未好番又惡化過，同時一堆deadline殺緊埋身
繼續深潛

打慣日文唔識打中文？

我要幾時先抽到我id阿

係 仲學緊中文

好多功課未做

新3星正

上次張3星Kasumi

我就課嚟抽三星架啦

i know that feel

我3星都唔中

｢@ ハロハピCiRCLE放送局 第8回｣は、11月24日(金)21:00より生放送です！

ゲストに大塚紗英さんと大橋彩香さんの出演が決定😍
ぜひ、ニコ生のタイムシフト予約をしてくださいね🎶

補個YouTube link
Youtubeライブ：

Louder

想學厄介

想報名
未去過live

想學Mix

大家依家排名幾多

15567

Lm

之前一直無課金都算抽得幾好，一課左金即刻乜都抽唔到

呢張game 係抽兩星

希望用金錢戰機率
之前果d甜頭黎
你課多d 金過到呢關就會有好多4星

契仔導人向善

80抽 冇lisa, del驚

呢次嘅Lisa好似係痕常Pool ?
唔似泳衣果張咁係限 ?

我以為得rimi婚紗先係限

好似有幾張都係

抽晒啲石 綠pool唔中四星綠 Kasumi

抽伏pool

都係差果張真係想要 叫做up咪抽下

等下個ppp pool抽仲好

家下抽完下次再課黎抽唔得？？？

PPP pool都唔知等到幾時 我估下個活動都未係

萬聖節智障都係

【あと1日！】11月24日(金)に、バンドリちゃんねる☆にてPoppin’Party「ときめきエクスペリエンス！」＆Roselia「LOUDER」のフル尺ライブ映像をそれぞれ期間限定で公開します♪
ぜひチャンネル登録してお待ちください★

ユーザー数450万人突破を記念して、
11月25日より「450万人突破記念 ログインキャンペーン！」と「450万人突破記念 1人★4確定ガチャ」の開催が決定🎊✨

※詳細はアプリ内のお知らせをご確認ください。
#バンドリ #ガルパ

求出張4星綠Kasumi

封入特典

課最後一次

呃自己

4星(重複)確定Gacha

應該都課

彩沙巴係咪心痛死

我都想博下 差張sayo可以組4* roselia

要求唔高
比多張綠Kasumi我

嚟張我個名/沙綾please

身子要緊

張浴衣Saya 又係好靚

好似幾正

唔重覆當賺

喊撚左
冇得睇ayasa
希望快d 好返

咁返黎未

求畀張lisa 我
但對上d 4星pool 都係出重覆

我咁多次4星保底10抽都係中Yukina

買左機票 一陣返香港了

中saya / lisa 我都得 要求唔高

1月有LIVE VIEW
希望到時香港有
等同咁多位巨巨相認

LVJ做嘢未？

要開始練老虎同渣渣了

又可以留港

我唔同留守夾住

G 持

肥沙勁正..

我了個去工清今鋪真係大勝

暈低左

太牛逼了吧...

愛美好撚正

睇HEGO 打鼓FEEL到好開心

希望早日好翻

打鼓係咪hi d

見めぐちぃ打鼓都流晒汗勁hi咁

Bilibili都有生放

開咗官方頻道

Hego真係正到爆

On9 一次出三個

竟然係P*P搶先第二隻

連續嚟3隻

一齊出

之後係咪真係5隊輪住出

可能係

可能做做下另外三隊都會出下live

深愛

應該得hhw有d機會。。。
我都唔期待AG有得出live架啦

生放放毒

豊田萌絵成日較到自己玩唔到

不過比先前進步

今次追加一首

求miku嘅天使程度

HEGO

へご

Sae

放送事故

Fever前已經SS

求包膠

三個百名內巨巨

事故 again

又17X
痴線佬

愛美真係開生日event

飛未

我淨係知2年A組果日有節目

愛美推飛未

Event 開24
節目開25

撞正平安夜
想去都冇得去
好彩我唔係推

節目可以先錄（除非公開錄音）

但Event你就不可以不去吧

又路過？

25寫明生放

聖誕出深愛係咩玩法

我老婆唱歌唔洗你教

應該冇得路過啦
聖誕機票太貴
去到我就會去埋三森個bd event

全盛時期ching 一個老婆可以維持幾耐

老婆只會增加 唔會減少（好似係）

關你撚事咩
利申唔關我事 純粹睇唔過眼

Funson

輪椅劍擊fd
輪椅鋼琴

又單單打打唔敢開名仲要鋼琴

我敢怒不敢言

3lv流星堂上4lv
加左2千幾分

明坂聰美

公平咩

tfh

收皮啦屌你老母

慘 另一隻ac中巴

保底工清

當贏

一上黎成班曬4星

想同みころん交換位

要有償石
又要課

同張櫈換位得唔得

希望班毒撚唔好咁多FF

毒撚冇FF 同咸魚有咩乜別

本身已經有cool ミッシェル

屌 冇新卡

抵撚死啦屌你老母

好波！

屌你地老母 又屈

D 人又飛晒

又串

冇飛

希望契仔就算冇肥沙都好
p's live睇得開心d

我去睇真扎

55

明明大石先係重點

班尖盃有野睇

一齊睇pv

睇工清

Sae 幾勁

前島亞美都OK

前清正

♪Dreaming! /アイドルマスター ミリオンスターズ #anisama #nhkbsp

錯post sor...

suddy對愛美有興趣？

睇ML一定係睇MIKU

想睇ASL ML果part

愛美

agger

雖然未聽過1專 水彩～aquaveil～

強烈推薦聽最後個首

一路都諗唔明點解要加密

我都唔知

我見前面加密咪用加密回

係唔係咩都要俾你知

prpr

係feather 2個面前
其他人已經不值一提

得罪講句無人識...
BTW懷疑契仔P'S LIVE冇得睇肥沙攪到痴左線

希望唔好再提垃圾live

獨角C live 我剩係知道友奈同輕鬆百合組

好似係

唔敢面對現實

肥達 kirare idol show by rock
到九九組之後先好D
4點開演 到差唔多6點先可以叫有野睇

法國
其實嗰live line up好似吸引不到我去看

D好睇既太後
九九組 真扎 三森 yuruyuri michi 勇者部
得呢幾個吸引

OxT喊緊

勇者部 3月4 滿開fest#3

我知
多數都去
3月3 睇完animax osaka
搭夜巴上去

1飛又

又飛

未plan緊trip...
27~28AKMF 然後未決定1~4

想知呢到D手足一年飛幾多次
我收到風契仔一年十四次以上...

歐洲人

契仔邊止咁少
你咁樣睇低契仔

一年兩次英國

返到黎 on99病埋
冇下次了

抵啦短袖短褲

早啲休息吧

決定留守香港C3

好彩係11號搞
遲一個星期搞都冇得去

垃圾mk妹mc飛左小相個part

笑左
魂のルフラン果到柒到

原來果時真係冇睇錯
hacking to the gate個時係工清走去撩小相

終於全卷

咁都有得曬現地

水團台灣FM(LV)...

水團wfc呀

據日本方觀察表示，2000位線在最後一個小時飆了快10萬......

我撞時間姐

遠清

工清個頭

工清又換咗髮底色

上次甩得七七88

咁睇好似你正啲

遠清的確正

原來5th 可以抽連席同散席

希望arisa 唔洗抽

夠鐘課金了

想抽

肝event 先
今次可能要好高分

睇遠清

聽日先派彩哦。。。

扣左數咪中囉
又扮？

新活動 好想抽

我都未講完。。。

抽

Retweeted 大橋彩香 公式info (@AyakaOhashi):

「Determination Symphony」のドラムかっこいい🙆🔆(あやか)
居然？

都抽

有錢真係好 想抽就有得抽

岩 我酸

清出糧可唔可以脆脆地送一pack比我

一月請你食飯糰

會肚痾 不了

hego 愛美

食得清d? 白粥(最好清淡) / 白麵包 / 保礦力(唔好凍) ?

食次超市飯糰 *變O

超市的話與3$sushi差不多用機器打出來製成 IMO普普通通...

落超市買條蕉當食菜

日常嚟

未撚試過食完減價飯糰食物中毒既唔好同我係到講經扮大袋

咁都認到叻

真係幾叻
唔倨洗唔洗中返次

不了, 今年已經腸胃炎咗三次 唔想再中

唔會忘記個日即晚嘔左2次
每半粒鐘入次廁所

sam（8月）

個晚電視仲記得係重播緊LOVE LIVE MOVIE

AG三澤廣播第6回

ller？

電視播乜就推乜既
睇次ASL咪不得了?

轉蛋pool , 4星Saya , 3星Arisa

獎勵係3星Rimi , 2星Tae

又4星saya

係 第3張4星?

PPP藍卡特大 今次一於抽佢老母

Arisa 真係好正

課定金先

又係Saya 上次抽浴衣有陰影

又歪

起碼中到Arisa

得兩星kasumi

Same

今次3星Arisa , 運動會3星Tae
唔中Kasumi

正

本身已經唔多4星,好日都唔中張,一中就中張重複既4星

唔多4星點會重覆呀
又扮

7張都多??

盲點

7張好多

開ser 玩到而家都冇

Me too

我0課得1,2張

貼box?

我課左都係冇4星 到家下都剩係得起手個張

唔敢
驚俾人笑

今次隻Saya係唔係限 ?

係

ha 60抽都唔中saaya

但得60下唔好講出黎

重課狗又串?

min左，3星綠つぐみ，番去潛水

我係串但唔係重課狗

80連兩new四星都唔出saya

出兩new 4星
燒得

我都係80連冇

限定角有冇咁難抽
平時果d 30抽都出

我2點幾睇d tw人抽
成十幾條友中
但冇我份

諗緊試唔試多30抽

已經好耐冇中過4星

平時30抽出你幾時死全家

？？？

班痴線佬好似未發力

♪ 13日に牛込ゆり役・三森すずこさんの出演が決定！
♪ 13日・14日 両日ライブ・ビューイング開催決定！

森森森

就黎睇咩live 都見到佢

一日三森 一日佐倉 正

我彩

大家一陣契仔上水唔好串佢
當比比面我
驚佢睇唔開

又逼害?

唔笑唔笑

彩

你老母呀肉酸狗

前清做我老母?

係event果頁抽野比首歌洗腦 愈聽愈好聽

我都覺

原來半年內聽左7次BLACK SHOUT
希望下年可以多D歌唱 唱少D

louder 正啲

熱色最正

啱, 所以聽親都係聽呢三首

新個2隻雖然都愈聽愈正
但真係無一首超越到熱色
小相爆肚個句 頂点へ… 狂い咲け
真係至今難以忘懷

mk妹

個個星期六日D人都飛撚哂無人出聲

今個星期多人飛正常嘅，水瀨+路人女主

見有250石單抽

打緊今次活動

得我冇飛

me2

嚴格嚟講飛左但冇飛

巴打你好似R洲人

見上面位巴打單抽中三星,忍唔住跟住,依家冇石爆體

先前怒抽完 都冇Saya 最後都決定留石爆體算

過埋今日就課金沖活動

後面痴線佬來勢洶洶 肝力之戰

終於中到一隻我個名啦

告急～

投ed

用IPHONE X玩成日都開到放大鏡
點算

iPhone X

又放閃

你有無寄信問下？

我冇投到
如果投我諗我都會投俾久美子

read

it's fine

不如唔出好過啦

景品係咁
之前kasumi好似都有出過

不了
角度問題

景品真係不了

呢D景品=固體廢物

景品係咁上下質素...
龍珠先咁超水準

Tae 生日

saya個黏土人又delay

悲報
黏土人 山吹沙綾
原預定12月販售將延期至1月販售
之前有預購的朋友還是要在等等

幾時先可以一家團聚

Tae 生日 sae真係好開心

Sae 好重視Tae呢個角色

畢竟係聲優第一個角色

完全係為さえチ度身訂造嘅角色，係唔係第一個都重視啦

ching啱呀
冇sae就唔會有tae

Google Play
ベストオブ2017

ユーザー投票部門 ゲーム大賞
アトラクティブ部門 大賞

ゲーム部門の２部門で大賞を受賞いたしました
これを記念して12月5日より「スター×1500」をプレゼントします

#バンドリ #ガルパ

抽佢老母

本身Tae 角色設定好似有少少唔同
好似跟住有啲逆輸入咗Sae 個性格入去

開心過自己生日

短褲仔

個TSONEUNITED APP好似要VPN 同有啲渣

想入肥沙谷

又小圈子

肯加我未

小圈子

被dis緊 怕 不去參與討論了

Vpn 都得？
我見用過都唔得
要日本國內先開到 仲要得部分地區

我見twitter有巨巨用vpn + fake gps 聽到
但據講個app好似都好渣

仲要fake gps

呢次活動追唔到班痴線佬

Keep 到頭1000就算

人地無鬧錯你 你真係on9仔

keep 1000就實keep到

有能力上top 100都冇咁好心機衝
上次排500都打到後期差d 瞓著
跟住幾個event 冇打到
拎少幾隻

咁加未

而家卡住係200內
社畜

點解唔俾聖誕個隻我

我拎咗1500石抽又係中呢隻千聖

屌你老母中4星仲想點
呢幾日正身分身加埋7~80抽食撚哂屎

你唔抽都食開

你收皮LA

呢個PO加加埋埋都應該無10個人咁多
呢位CHING個回覆有10個正皮
CHING HO BALL

證明佢影響力大

呢個post十個人都無

駁唔到 仲要有d funson

聽落sadsad地

又圍爐

愛美真係好撚正

咪柒啦cfu

到底識唔識分咩叫厄介
唔撚識就亂咁用

又偷睇

剩係識單單打打？

呢個po到底有幾多人mon緊
留言都10個正皮

唔該想揾會員高質李依

變左低質李依

收皮啦

突然咁多人

佢真係厄介 不過係成日麻煩到人屌鳩佢個隻厄介

屍豬請返屍豬POST
呢到Roselia討論區

咩屍豬Post SLS Post啊
你呢到已經少人 仲趕人走

又有道理

屍豬狗黎霸地盤?

忍唔住講返句ching ho ball

收到風忍不住入嚟正評

就算只有1%，都唔代表我霸唔到

突然回覆速度咁快

屍豬狗吹雞
利申反

又審判人..

屍豬狗？

d P係咁

我acg fans

又圍爐9up

推哂成個acg😅

saya巴好波
引到咁多人入嚟屌, 帶動推post速度

背負所有既惡意

老馬魯

btw

好似連泡菜版都出埋

呢個速度隨時隻碟偷跑之前都爆post

話唔定13號果日附近爆

對唔住

都要有雞先有得吹

me有買全套bd架,真班占人
諗緊live抽幾多張好,一陣個fd甩我底去wug就仆

有全set

你咪一樣

本身大家就係
老實講 我根本當呢啲係日常嚟

唔識你 你衰咩?

想問問大家係邊個

我有權唔講吧

其實5th預計好似好多位

我就入咗卷架啦 抽散席

連席，試下cn系統。。。

幕張メッセ應該好多位 應該

2次cn揀抽可散席都中arena

roselia隻4th single初動賣左萬4隻
過埋水懶肥

冇圓

好事嚟

prove？

９ｕｐ下都要證據

現地大佬

無去
我抽完就算 出完飛扮去左
係香港睇ｌｖ

香港肯定有lv啦

7.29

無去到
得張飛

收嗲啦鳩嗡狗
做完港一就係到扮晒野
好嘔心

知你Roselia古參 肥沙港一...
串77

清終於企出黎屌柒個垃圾

好波

又2500了……應該抽多次沙綾定等1月東京garuparty都幾大機會再開嘅兩倍4星好

我心底裡想中 兩隻四星Saya / 綠四星Kasumi

聖誕Saya係限 ...

所以先上黎問
唔係限我就肯定留石㗎喇……無課都係靠2倍搏下好啲

緊係抽
限喎
冇課留咩下次
差嗰少少%你100抽就話有分別啫

我100抽都冇四星

兩次Saya都抽得好非 (其實我更想要張浴衣Saya

慘
最尾有冇再課

活動又衝到卡住 諗緊hea 打keep排名 跟住留啲石係個pool最後一兩日睇下抽唔抽多次

我開game 以黎 0隻4星
利申： 0課 唔好問點解唔抽必中4星
因為唔想課金

課左80抽冇限，大家唔好中伏

隨心轉意算吧 最終你點抽唔係我哋決定。。。

Roselia 的 Radio 節目「SHOUT」第8回
由工藤晴香及櫻川めぐ擔任主持
今回有 相羽あいな 作為嘉賓
可到以下網址收聽

Roselia「ONENESS」がオリコンウィークリーランキングで8位を獲得しました！皆様の応援のおかげで、デビュー以来4作連続週間トップ10入りを達成しました！本当にありがとうございます！！

上星期第7回已經有あいあい啦
同埋想講番組全名係RoseliaのRADIO SHOUT

又呃石抽

比佢呃到

差啲比封面呃到 1500石pool Saya冇up

又食左屎

抽黃卷都黃埋

而家基本唔抽黃卷 300換25

140抽都無saya 抽唔到連活動都無乜心機打

活動hea打算...

二百幾名話自己hea打

要求唔高
入到5萬名內就ok
想拎埋d餅既升埋流星堂上6lv就可以畢業

諗住攻入百名 發現都係好難 變返消火式打法

TOP100一日唔打10粒鐘唔使諗

要搵食冇計 星期六，日 全日打果陣最接近

好PINK

下個post改名做夢想協奏曲討論區未

夢想協奏曲! 討論區[12] BanG Dream!

很多巴打睇咗會被吸引到？

咪陪佢癲啦

Weibo

咪撚理個on9仔啦

彩沙兩下單抽奇蹟

以後單抽算

單抽咪又係垃圾

應該係好多下單抽出奇蹟

香港邊頭有得買oneness?信和都唔見有

我

信和地下個間都無？

藍清巨到收埋曬香港啲roselia碟

出唔哂...
我係想講
我都唔知 諗住AMAZON買

屌你老母
講大話都作好d

關你能事咩
死返出去拉吊...
過氣女團d人走入黎把能

又排人

三唔識七入黎toxic禾
吾排你排冰個牙清

上次做你打手仲未出糧比我

冰位牙你 懶熟

有半秒諗緊fS唔係男團咩

條友粒拉牙泥

你老尾就粒拉牙

死返去奶板啦on9

等緊你表演人形蜈公

算吧，都係比大家投票吧

四強/5～8名排位賽請繼續投比山吹沙綾同戶山香澄一票！

頭先去冇見到

買roselia碟搵藍大帝
佢日本買完幾十隻全特
返到香港再掃晒所有貨唔俾人買

最多都係得re: birth day個次買左廿幾隻

好彩me amazon

條友收埋幾隻bd同通常盤係咪扮無

利申佢送左隻bd比我 唔開名 會員高xxx

開名未

會員工藤晴香

佢條乞衣窮撚邊有錢送

有無巴絲有日本地址而又想要 中左但我無飯聲優 可以pm我研究下點整

勁

真係會中

已送岀

Btw巴絲們可以試下抽佢A賞有五萬份

下次活動
活動報酬：2星モカ、3星巴(紅色)
活動轉蛋：2星つぐみ、3星ひまり、4星蘭

我會成為大家既分母 勇敢地前進吧

巴

神

個個都中得我唔中

+1

終於滿埋流星堂
希望遲下中埋3星藍屬紗夜同AKO
抽極都唔中

原來真係會中張野

Retweeted バンドリ！ ガールズバンドパーティ！ (@bang_dream_gbp):

Roselia 4th シングル
「ONENESS」
オリコンウィークリー8位🎊

感謝の気持ちをこめて「スター×100」をプレゼントいたします⭐️⭐️12月11日11:59までにログインし、プレゼントよりお受け取りください。
#バンドリ #ガルパ

pish先

已投

想問下流星堂係咪最多得lv5
升爆左d餅仲有咩用？？

死返去粒拉PO問啦==

唔係問你啊傲嬌藍

印象好似暫時流星堂用

OK thx

不過你流星堂要升齊應該都用唔少

而家已經多左6x粒放係度
係見有人講起先問下
仲以為有lv6可以升

無人講起唔準問

岩。。。你條賤畜唔係人

咁多粒

我淨係升咗一個5lv
唔排除佢遲下開6lv

屌你老母臭閪出黎隻揪

我想要我id嘅4星阿

Ching plz no...

一陣6點老地方等
屌你老尾今日唔幫你做忌唔撚姓藍

好彩你唔係姓藍

屌那星
又間接約女user 出街

飛撚左就咪撚上咁多連登啦傻閪

飛撚到過去又係ON99咁上連登
係香港又係ON99咁上連登
飛黎把撚咩

又屈？

...

飛完唔認乜心態
同d現地完9up睇lv既肉酸有乜分別

You

佢最鐘意兜個圈罵自己之後曬自己飛左

傲嬌

原來派左400集物

神驚

想攪個bgd冬日緣分交配計劃
參加者派碟

只限女會員

咁應該冇人參加

上次幫你船p做helper都未出糧比我

義工

ON9

眼濕濕

聽到課金姬個開場想喊
冇fd到要同staff協攞石
雖然我都仲係一場都冇同fd打過

最尾比愛美拒絕仲要日常放送事故mode崩潰左

我老婆真係好正

佢身邊熟又似會玩嘅朋友應該冇乜
AG另外四個都唔似會玩
所以都係日常staff=fd

繼續一日一ざんねん

日日都係，慣左

我明 我都無朋友

我都無朋友

收到風你同工清好熟

唔好話熟唔熟
但我同工清本人真係算ok

你同會然工清本人既關係唔只算ok la
收到風係著埋同一條底褲既關係

留意返 比賽時間還有約3小時 請各位巴打如果未投就盡快投票！

Afterglowの新楽曲「Y.O.L.O!!!!!」を追加！

Afterglowらしさが全面に溢れたロックナンバーとなっています。
シナリオで明らかになる、この楽曲の成り立ちにもご注目ください！

楽曲はプレゼントよりお受け取りいただけます。ぜひライブしてくださいね😍
#バンドリ #ガルパ

首歌幾好

twitter下面啲圖

「ガルパーティ！in東京」一般入場券発売中！
各日5,000枚限りのご用意となりますので、早めのご購入を推奨いたします★

「ガルパライブ＆ガルパーティ！in東京」特設サイト⇒

咁呢張。。。我無言緊

想聽深愛
btw留意到呢到有位手足追住人黎比負皮

.o0O（ 飲緊菠蘿啤 wfc算啦

btw我都想聽（但未出）

ot完返屋企打咗先

佢兩個今日曬咗成日恩愛

好似2月3日有live。。。

BTR

FYI

今日既ayasa 同愛美真係好撚正

Fans club event
但唔知有冇佢2個

又ざんねん

pyxis 2月3日 3rd live來的

sam*4

HoryPartyNght！ありがとうございましたー！ホリパ最高に楽しかったです！エリイちゃんとタンポポ歌えたり、みんなでももクロ歌えたりPyxisとりえしょんで恋人がサンタクロース歌えたり好きな曲しかなくて私自身も最高に楽しかったです！写真はパンフのアザーカットだよ(*⁰▿⁰*) #HPN #Pyxis

姐姐你...(又啊寶.jpeg

imo 多數有工開姐
日笠還有年番動畫播緊未抽到時間

屌 張圖笑死我

你quote feather 張相同我講pyxis?

pyxis肥左喎

我錯 你講緊milky homles

契弟我錯啦

Need 88啦
邊個你契弟 笑了ha

作為一個ミルキアン……我唔知比咩反應好

?

認錯Feathers同Pyxis

佢on9唔洗理

契仔又要皇天擊殺人哋

契弟

諗定下個po名啦

而家用「ガルパライブ＆ガルパーティ！in東京」會唔會太快

推

好撚柒呀

屌你契弟

用契仔金句未